一句到尾 土屋 定 吉高

覺唔覺佢地兩個好似

土屋
吉高

緊係土屋啦 後生咁多
好似揀yoyo定江交敏咁

土屋包面

咁吉高係咩

why not both

btw, 江交敏而家肥到隻豬咁

吉高 for sure

黑堤

土屋除咗<<まれ>>之外有咩代表作？
鍾意隱乳就土屋啦

我就一定 由里子

邊度睇

w 的悲劇 完全表露無遺